班搵食26 可唔可以唔好咁博命

雙白突然cut 線 調頭 乜都有..
攝黎攝去依d唔再講..
單線轉彎都打定燈驚班26唔知點攝入黎..

利申 大部份見都粉虹色 同個樣似南亞

依排咁多26炒車 大家小心d啦 慢小小 安全至上呀手足

唔係點送得咁快

d南亞狗
趕住去死咁
爬頭爭位cut線 調頭
cls的

南亞狗好多起自己國家買牌黎香港換
根本冇學過車

利申：識兩隻都係咁做 仲笑鳩我地要比錢考

你唔撚好理 總之出撚左事就係孝順仔 好老公 好爸爸

不過近排果幾單真心好慘係班仆街司機撞埋去

大家小心揸 再快咪又係下個燈位見..

見好多時 小巴佬想快我一個車位 平排偏後 突然加速抽頭cut我條線..好彩我揸得唔快dup 得切

送頭

人地要死唔比人死咩

南亞狗就由得佢死啦

就算載人都照飛照攝

同線燈位彈射 左攝右攝 明知無位攝都去霸定位先
真係唔怪得46咁憎26

德士古道橋底迴旋處睇都唔睇停都唔停就飛出黎
真心佩服佢地咁玩命

攝車排頭位冇問題 但係起步你就快撚啲 黃轉綠我都比油去 你仲停係到把撚咩

太快起步咪好似沙田果位ching 咁
比46衝燈撞
好趕時間？

果單三架車一齊起步都有得blame the victim

46點解會仇26就係因為班蝻亞仔

你條柒頭都幾撚鐘意引戰個喎係我個post又話寶馬撞死26我係咪好心涼，呢到又話人撞死就好老公賤種狗

去到西半山 果班搵食26完全唔要命 係伊利近街停都唔停一尻衝出黎 仲轉去西環方向 真心佩服佢地

呢度一出事實rest in pieces

唔好係左面攝車真係睇唔到

唔係邊有咁快
成日落完單10-15分鐘就有

果個位好多學神商用車行
真係睇撚到我眼定定

仲要唔止一兩架26, 係好多26都咁樣飛出黎
南亞/香港人齊齊飛